其實張無忌真係好撚抽得

基本上呢條友係倚天已經係一個bug
加埋佢之後練埋降龍十八掌

18掌加九陽神功
我夠膽講可以抽贏天龍三兄弟

可能屌打埋石破天

Pishhhhhhh

段譽個凌波微步已經可以避開你個18掌

咁抽唔抽得贏掃地僧，逍遙子，獨孤求敗？

四五條女任抽

內功練多十年五年都已經過左呢班啦
金庸既世界不嬲都係內功>everything
九陽話哂都係出自少林數一數二既內功

乾坤大挪移轉走你六脈啦
想吸我內功 你吸到飽哂我仲打得死你

吸晒你d內功你點用乾坤大挪移

問過西城勇未？易筋經黑級

我大九陽神功冇可能比你吸得哂
比喻
你身體裝到2L水 我都係裝到2L水 但係我有水喉射住你冇 你過左2L就自爆 我就一出一入咁維持2L

到最後就一掌亢龍有悔就打撚爆你個頭仲留番7成力打埋你條女

呢個學撚埋多重影分身就夠抽LOL

幾好既武力都敵唔過六脈洋槍

佢幾時學降龍十八掌

18掌放左係倚天劍屠龍刀入面 最後比左張無忌

自己揭下書尾搵啦

新版？
舊版印象冇學過

印象我係睇舊版
不過唔記得都正常
因為得果一句仔隻張狗仲乜expression都冇比

北冥記憶中好似內力愈多吸得愈快，九陽係內力生成速度快，但係都要時間。我趁你內力值係0既時候就可以一劍插死你。
另外容量問題，北冥神功，大舟小舟無不載，大魚小魚無不容。
姐係正常人身體只係裝到2L學過北冥之後可以裝2000L，我吸你吸到2000L 我手指尾都打贏你

金庸曾言，張無忌有很大可能是主角中第一。但張無忌在萬安接人比石破天差遠了。

原文：「海船不住向岸邊駛去，忽然間一聲呼叫，從懸崖上傳了過來，眾人齊向崖上望去，只見兩個人影，一灰一白，從崖上雙雙躍向海中。石破天遙見躍海之人正是史婆婆和阿繡，這一下驚喜交集，實是非同小可，其時千鉤一發，那裡還顧到去想何以她二人居然未死？隨手提起一塊船板，用力向二人落海之處擲將過去，跟著雙膝一彎，全身力道都聚到了足底，拚命撐出，身子便如箭離弦，激射而出。他在俠客島上所學到的高深內功，登時在這一撐一躍中使了出來。眼見船板落海著水，自己落足處和船板還差著幾尺，左足凌空向前跨了一大步，已踏上了船板。當真是說時遲，那時快，他左足踏上船板，阿繡的身子便從他身旁急墜。石破天左臂伸出，將她攔腰抱住。兩人的身重再加上這一墜之勢，石破天雙腿向海中直沉下去，眼見史婆婆又在左側跌落，當下右掌急探，在她背上一托一帶，借力轉力，使出石壁上『銀鞍照白馬』中的功夫，史婆婆的身子便穩穩向海船中飛去。」

從眾人只看見兩個人影，和石破天「遙見」這兩個字可以估計當時距離應該在500米*左右，武俠高手視力遠高於常人，二人落海的懸崖距海面最多幾十米，人體自然下落到海面大概用時兩秒，石破天在空中接住說明他用時大概一秒，也就是速度500m/s，1800km/h，1.8馬赫，F22戰機的速度。速度高於東方阿姨的180 km/h。所以東方阿姨和他打並不佔速度優勢。加速度方面，距離是500m，所以去到250m就要減速了，由0到250m只用了0.5秒，根據s＝a*(t*t)/2，250=a*（0.5*0.5）/2，a同樣等於2000m/s2和東方阿姨一樣。

張無忌是站穩了接，而石破天不光是在水裡，還能接住從懸崖跳下的人，不只是一人還是兩人，在這情形下如此接人，那是違反物理定理的！真神人也！因其生世不明，我估計他也是來自克利普頓星(planet Krypton)的超人。既然是非人類，就可以違反物理定理，打敗遵循物理定理的東方阿姨就不出奇了，武功最高的人也就只能是他了。

對唔住喇段兄

天龍八部第二回：（唔撚係我作架我中文都冇咁好）

然敵之內力若勝於我，則海水倒灌而入江河，凶險莫甚，慎之。

大魚小魚大舟小舟又如何! 我大九陽神功倒灌比你等你自身自滅 到時我條尻毛都可以掟撚死你

抽到單人居屋先同我講

自生自滅 膠撚左添 都話我chinese no good

ching 辛苦你啦

我抽都唔抽單人啦

張弟
你果句係話如果我內力少過你，我先會自爆。一開始當我地內力一樣我keep住吸你，再化為己用。我既內力永遠會用過你
你有limit 但係我無 完全可以當你係內力生成器禁吸
到時半條尻毛都可以屌撚死你

張無忌都學唔晒18掌 學左3掌
後期根本少出
當佢冇學過算啦

令狐沖表示

最勁應該係虛竹

集天下武術於一身

包括你所講十八掌

冇幾耐前先翻睇過書，冇講過話佢有學識降龍十八掌wor

降龍十八掌 佢應該唔會練，佢都唔中意打交
淨係防守

金庸在創作倚天屠龍記的時候，是有意圖把張無忌作為洪七公、郭靖的傳人的。不過後來張無忌又學了【九陽神功】、【乾坤大挪移】，那降龍十八掌就顯得有點多餘了啊，所以，後來金庸在修訂的時候就把這一節刪掉了。

隨手提起一塊船板，用力向二人落海之處擲將過去，跟著雙膝一彎，全身力道都聚到了足底，拚命撐出，身子便如箭離弦，激射而出。他在俠客島上所學到的高深內功，登時在這一撐一躍中使了出來。

呢段 石破天係船上用力撐出自己 達到頭先講既速度
個反作用力有幾大 隻船竟然冇沉

先唔講啊段兄你既北冥神功已經唔夠九陽抽
就當比你吸到
我都一尻樣可以彈撚走你個撚樣
到時啊段兄已經海水入江河 經脈盡斷 我就射督精落去都局撚死佢

仲未有人講令狐沖

段譽可以一邊吸，一邊用六脈射翻出黎喎

係我既開放結局入面佢係學左

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

乜鳩 張弟係器係文盲
你知唔知你引用嗰句係咩意思

內力永動系統 九陽重生內力一面就吸佢再傳俾人

你既結局
你以為自己邊個
金庸定上帝

喺我嘅開放結局入面佢俾周芷若用假狗屌屎眼屌死咗

張無忌？！

麻麻地啦，係我鳶峰無敵十四掌掌下捱得過三四round左右啦！

內功everything?
令狐沖功力盡失都一把劍打天下

我鳶峰十四掌一出，所向無敵，橫行無忌

屌你啦吹到咁

咁我夠話 六脈神劍加0波屈你機啦 遠距離+非定位+追蹤炮 + 無限耐力喎

仲勁過浮游炮呀 當段譽由華山山頂開始射你 你未行到山腰 已經變左蜜蜂竇啦

之後再用0波同你玩 游擊 你3邊都見唔到我呀

啊段兄
北冥神功內力會深厚得過九陽？
你唔好話全真派個廢柴內功深厚過九陽？

下你吹呀？
你明唔撚明咩叫開放結局

我陰陽顛倒南北腿一踢，話之佢張無忌定閂無忌，都即刻變成滾地葫蘆

我最後揸支awp係泰山轟到你華山果邊都得啦

無記錯舊版都有 倚天劍係九陰真經+降龍十八掌 屠龍刀係兵書
不過好似無講張無忌有學

我威名百方，掃地僧聽到都要退避三舍

神脈真元易筋經呀

邊個夠我打！！！！

而家咁勁咩，睇到佢同蛇貓門打神武家族onlt

新版唔知 舊版嚟講真係無敵
最強內功+武術至高境界（乾坤大挪移、太極）
設定上封哂頂

想知北冥點解唔夠九陽勁
同全真派同北冥有咩關係？

成班港豬
結局又冇講過佢學唔學
班盲反撚就一口咬定佢冇學過
開放結局個意義不嬲都係留番d想像比讀者
呢度我個post黎我話佢有學就有學架啦
話冇學果d咪出番去當我9up算囉

係九陰真姐果埋秘笈收藏位置入面收哂郭黃2家嘅絕學秘訣 除左九陰 仲有d剛陽嘅武功 即係降龍 而果袋野後來落左張無忌手 所以張無忌手上係有18掌 但有冇學就唔知 主角光環下 學左都唔奇

重睇啦 任我行一招獅吼功就收咗佢皮啦

淨係唔明點解你咁戇鳩
拎自己開放結局同人討論
仲要講到自己100%岩
又要人一定認同你咁

我開放結局張無忌去完蒙古之後有高山症瓜左
咁係咪可以end topic

應該唔好話學 以張無忌嘅學野能力 係佢第一眼望下果堆係咩野嚟嘅時侯 相信已經唔覺得學左 除非佢一世唔望果堆野

收皮啦樓豬，張無忌點勁法都唔夠我勁！

夠姜就引用翻書入面張無忌用過既招式！我同你見招拆招！

余婆婆都打唔贏吧

唔覺意

呢個正

請引

其實我冇逼你認同
唔好自作多情睇得自己咁緊要先啦傻西
你鐘意既你咪又開個po話佢打飛機打到死撚左都得架
但係我都唔撚會理你

張無忌點勁法都唔夠我官老爺勁！

我話既！

九陽唔係少林既內功
重睇啦屌

冇逼人認同
但唔認同就唔比討論 要出返去
仲要話個post我既
我話有學就有學
成個小學雞咁

重睇啦 達摩寫架

重睇啦！ 我寫架

睇呢套野都係睇女架啦，咁多廢話做乜

屙屎果陣靈感大現先寫

乾坤大挪移都係我玩assassin creed到參透番黎

你聽日考試仲上連登

其實佢學武功係為左化解恩怨/絕境
九陽係要解玄明冥冰毒
倚天係被困秘道 小昭叫左幾次佢學先學
太極拳/劍係當時要救武當

佢本身唔係武痴 唔似西毒咁

再加本書末佢都天下第二

理論上佢係唔會學九陰同降龍

我十四掌一出，風雲大作，掌法神鬼莫測，所向披靡！

新修改左做鬥酒僧寫

真心啦樓主，你引一句原句，我教你點拆啦

雕蟲小技，何足道哉？

咁都見到你

有緣千里能相會

楊過係最後知有九陽
仲要同郭靖咁熟極有可能學埋降龍
結局又冇講過佢學唔學
所以九陰加九陽加降龍加獨孤加黯然bug加智商屌壓
再加年代越接近近代越廢
結論係楊過屌打

但係打咩都苦戰 金庸版嘅鹿驚

出得新修版姐係金庸覺得有野改先出
討論Bass on 新修版唔該

張無忌以乾坤大挪移神功相援六派高手下塔。內力幾已耗盡，最后和滅絕師太對了那一掌，更是大傷元氣，這時幾乎路也走不動了。

真係用唔晒就唔會寫佢幾已耗盡啦

贏唔到東方不敗同任我行

樓主唔好講咁多啦，叫張無忌出嚟同我隻揪隻！

小說裡面好似有暗示其中一人係assassin 始祖

你果個應該係新version
我岩岩先成本睇晒
無學過18掌

我徒弟黎

波斯霍山三位傳人其中一人

都話有0波你射我唔到
相反我六脈神劍由光明頂射到你返武當山 新界九龍都冇得避呀

總之話咩天龍三子勁過張無忌嘅唔該收收皮先
金庸自己都講無忌係最強主角
你班友都唔知係度分析啲乜

正如avg3 Dr.Strange話左得一個贏嘅結局
係咁就係咁 無嘢好駁

乾坤大挪移又吹到集天下武功之大成，張又有聖火令武功強化大挪移數倍

九陽=九陰改良版 至強內功心法
乾坤=集武學大成 任何武功喺乾坤大挪移大成者面前都等於冇秘密

論單挑張無忌其實已經係設定上第一
一打多會力竭係人力有限

我有做功課架
阿薩辛派既 hassan sabbah

乾坤大挪移係西方既奇技淫巧，冇中原既心法咁圓通

聖火令就直頭係奸邪既功夫，同高手對戰根本不值一哂，仲中左心魔

你有冇睇書嫁

都係我既誅戮心經最好，行老子果套！天地不仁視萬物為芻狗！

深吸一口氣，怒吼一聲，萬物化成灰！

唔返睇都冇留意到呢一part
再一次證明打機真係學到歷史

返睇緊最後一本，睇完再答你

翻*

阿青一劍都收佢皮啦

段譽用槍 點玩 好彩係失靈的槍

可惜無腦 同D黑鬼一樣

咁你繼續唔認同繼續屌

從武俠的發展來說，越靠近近代，武功越低，北宋時武功最高，再加上主人公當時的武功排行上、所練成的武功影響力比較，12位主人公的排名也就可以出來了
第十到十二名，陳家洛、袁承志、胡斐，這個應該沒什麼異議。
第九名，郭靖。
郭靖在第一部太弱了，就算到第二部時，既會九陰真經，又會降龍十八掌，到《射鵰》結尾，仍然才百招不敗東邪北丐，第九名已經是勉強了。
第八名，令狐沖。
他會的武功有吸星大法、獨孤九劍、易筋經、華山劍法、衡山劍法、五嶽劍法，更注重劍法，若當憑劍術，也許令狐沖排名會很靠前，但很不幸，他的內功相對弱一點，在與各路高手對打時，贏得很不輕鬆。
第七名，段譽。
在書中，段譽的特點是輕功，凌波微步，金庸並沒有把段譽武功最高的時期寫出來，六脈神劍也沒練到家，一陽指和北冥神功就更弱了，而且缺少實戰經驗，還是愣頭青，而且在後續的射鵰里也沒有。
第六名，虛竹。
雖然虛竹實戰不怎麼樣，但身懷無崖子的功力，又在天山童姥和李秋水那獲得不少好處。北冥神功可說練到了一定的程度。這神功太古老、太神秘了，為他加分。
第五名，張無忌。
張無忌是集大成者，不過比起楊過仍有不如，武當長拳、九陽神功、武當梯雲縱、乾坤大挪移、少林龍爪手、崆峒七傷拳、太極拳、聖火令武功，而九陰畢竟應該高於九陽。
第四名 ：楊過。
楊過的武功可謂集大成者，有全真教內功心法、有古墓派的、有洪七公的、有西毒的、有東邪的、有九陰真經、有老頑童的，有獨孤求敗的，還有自創的黯然消魂掌，論水平應該高於喬峰，但後期少了一條胳膊，總是打了折扣。
第三位：喬峰。
與楊過對比的，是喬峰的武功，除了降龍十八掌，其它幾乎沒有出名的，但他有超強的實戰經驗，就連掃地僧也能對上幾招，也貴在專一。
書里專門交待，任何一件平常的功夫到了蕭峰手中，都會威力倍增。可見其竟能將各門功夫的潛力發揮到極致，再加上其人格魅力，一打起架來豪氣干雲，敵人先自弱一陣。在武功最高的北宋，在有着金庸武俠武功排名第一的《天龍八部》掃地僧，喬峰排名其後無話可說。
第二位：石破天。
《俠客行》是金庸武俠著作中最另類的一部書，他的人名、武功名幾乎都是另類，現在看來象是一部非主流武俠，石破天的武功和自然力量比起來就是夯實、厲害，雖沒什麼名氣，卻有着唐時武人的殺氣，正如李白的「十步殺一人，事了拂身去」的震撼。
他有着悟神般的實力，已經不是人的境界了。
能夠和神相比的，只有鬼了，這鬼就是了。
第一名，韋小寶。
不管什麼高手，在韋小寶面前，都會成為朋友，或者是朋友的敵人，或者根本不給你硬碰硬的機會，智力和情商就把你搞定。石破天在韋小寶面前，也許就是另一個洪教主。

諗住入嚟睇下樓豬有咩偉論 點知原來啲理由咁on9

其實你班港豬係咪唔知降龍十八掌最後係去左張無忌到

張無忌最尾都走咗佬，同趙敏過與世無爭嘅世界啦！仲練乜春

咁就唔係開放結局了

天龍D外星人內力勁到可以玩遠攻放波
張無忌得唔得

每次睇都好有心機睇哂成篇

段譽唔洗講

虛竹 :
虛竹不善言辯，只道：“我玄渡太師伯的拈花指，自然是佛門武學，你……你大師所使這個……卻不是……”一面說，一面提起左手，學著玄渡的手法，也彈了三彈，指力中使上了小無相功。他對人恭謹，這三彈不敢正對鳩摩智，只是向無人處彈去，只聽得鏜、鏜、鏜三響，大殿上一口銅鐘發出巨聲。虛竹這三下指力都彈在鐘上，便如以鐘槌用力撞擊一般。

喬峰 :
風波惡卻道：“喬幫主，我武功是不如你，不過適才這一招輸得不大服氣，你有點出我不意，攻我無備。”喬峰道：“不錯，我確是出你不意，攻你無備。咱們再試幾招，我接你的單刀。”一句話甫畢，虛空一抓，一股氣流激動地下的單刀，那刀竟然跳了起來，躍入了他手中。喬峰手指一撥，單刀倒轉刀柄，便遞向風波惡的身前。

野球拳吊打張無忌

勁呀。所有教主黎講佢最好打

張無忌九陽已經大成左啦 唔會提升

張三豐點評過佢內力如佢自己 郭靖同水平

即係五絕級數

拎咩同天龍班妖魔比？

知有九陽 但佢未拎到過九陽 所以楊過冇理由識九陽

唔講呢篇野d武功比較根本亂up

去到最尾講韋小寶? e家比較武功定比較個人呀屌你? 咁不如放埋朱元墇落啦屌 佢就皇帝嚟嘅 乜撚野武林高手咁巴閉呀?